﻿001	ロギ、今だ！
002	ああ…！<br>…レヴィアタンよ、俺にその資格が<br>あるというのなら――
003	力を、貸してくれ！<br>アガサを救う為に！
004	本当に…俺の声に！<br>よし、これなら――！
005	ウオオオオオ!!!
006	なっ…<br>…そんな
007	レヴィアタンは応えてくれた…<br>なのに、どうして!?
008	それではダメだ！<br>ただ聖石に縋り、その力に頼るのでは<br>“内なる意志”には届かない！
009	聖石とは、世に現存する<br>最上級の“触媒”――
010	聖石には、縁を結んだ人々の願いを<br>増幅する力がある
011	必要なのは、想う強さだ<br>お前の内にある、その意志の力
012	願うべきは聖石ではない<br>お前の望みを叶えるのは、お前自身！<br>聖石はその、手助けを――
013	クッ、これ以上は…！
014	…俺の、願い…
015	わからないんだ…<br>俺は、あのエンヴィリアの動乱で<br>みんなを救いたいと、そう思った
016	だから、必死に戦って、話して<br>けど――
017	何も、守れなかった<br>国も、父さんも、ディオスも<br>アガサ、君だって…
018	“僕”は、本当に正しかったのか？<br>何もかもを失って、<br>大切なものばかり取りこぼして…
019	…ああ、俺にも覚えがある
020	俺も、何も守れなかった<br>救うべき時に、<br>その手を差し伸べられなかった
021	だが、“お前はまだ生きている”<br>生きているのなら――終わってなどいない
022	たとえ多くを失おうとも、<br>その手に、まだ残ったものがあるはずだ！
023	残った、もの…
024	…そうだ
025	俺は…僕は、生きている<br>色んな人に生かされて、ここにいる
026	だから、誓ったんだ<br>もう一度君に会えたら、きっと…<br>きっと今度こそ、君を守ってみせるって！
027	だから――“俺”は強くなる！<br>もう何も失わせない！<br>今度こそ、すべてを守ってみせる！
028	そうだ！　守るんだ、この手で！<br>あの日、真理の扉の前で誓ったように――
029	俺は欲する！　守る為の力を！<br>誰もが笑って暮らせる、<br>この愛しき世界を守る“力”を――！
030	…アガサ！　アガサ!!<br>ようやく――ようやく、届いた…！
031	もう、離さない<br>必ず、守り抜いて見せる<br>たとえ、何があっても…ッ！
032	…………
033	…アガサ？　どうしたんだ？<br>目を開けてくれ、アガサ…！
034	…大丈夫だ、息はある<br>今は、気を失っているだけだろう<br>意識も、じきに戻る
035	そうか…よかった<br>本当に…よかった…！
